湯家驊盡力估手上物業

湯家驊妻兒( 夠秤嗰個 )2930萬沽北角海天峰

代表啲乜嘢 唔使我講？

走呀！散呀！

點估

白姐姐都持有10幾個單位，

湯家驊成家人的副業係炒賣物業
佢持有10幾個單位，沽1，2個，其實好小事

不過呢條友真係非常差。差到唔想評論佢

代表即刻有人接貨 right ?

賤畜一

代表而家適合放

沽？

認字特狗？

識玩一定係沽大單位

用嚟養未夠秤嗰班？

好前個排好似李國章定葉劉都賣樓 唔通又係走資咩。。。。

別讓湯十一跑了

兩千幾萬對湯渣嚟講應該唔算係乜錢

似收到風，Feel到樓市有燶味，及早套現離場

仲諗住買樓或者今年買咗樓既睇路啦

疫苗面世，樓市反彈
唔通連發展局副局長也深明供應有限，立即入市？

資料來源：
【名人入市】發展局副局長廖振新2335萬購馬鞍山銀湖‧天峰
市場氣氛不俗，近日有政府官員購入物業。根據土地註冊處資料，馬鞍山銀湖‧天峰6座低層B室，面積1,856平方呎，採4房間隔，以2,335萬元成交，呎價約12,581元。

新買家為廖振新（LIU CHUN SAN），與現任發展局副局長同名。而翻查官員利益申報資料，發展局局長辦公室於11月2日，按廖振新通知申報自己擁有一層位於沙田區的自住物業，料此項目物業為上述單位。
原業主於2010年以1,623.2萬元購入單位，持貨10年，是次易手帳面賺711.8萬元，單位期內升值逾4成。

廖振新
邊夠十一哥黎？

去美國做副總統？

一蚊一隻雞

當然快啲走啦，佢死老婆仔女唔想同佢一齊死嘛

做乜咁嬲

777，大波驊，之後就到湯家驊同689

換樓唔得？

豪宅市場冇剛需支持, 純投資成分高, 應該有排跌